阿欣個樣唔同咗

Who？

咁似黃天頤嘅

仇b

好撚正

想啜